拉莫斯回擊比基：你去看看逆轉巴黎的錄像吧！

今天淩晨結束的歐冠盃8強中，皇馬戰勝拜仁，晉級四強。不過球證的一些判罰就在賽後引起了很大的爭議，C.朗拿度的越位入球就是其中之一。賽後巴塞球員比基也通過Twitter上的一個省略號表示對此感到無語。對於比基的言論，拉莫斯也做出了回應。

拉莫斯說道：「他應該去重新看一下他們對陣巴黎的那場比賽，看看他是不是還對球證持這個看法，他們對祖記第二回合的比賽會發生些什麼，就讓我們拭目以待吧！」

由於今場比賽中出現誤判，因此又有很多人開始呼籲引進VAR（電子球證重播技術），對此拉莫斯回答說：「現在我們必須接受這些判罰，當然，我支持引進VAR技術。」

今場比賽也是拉莫斯在歐冠盃中的第100場比賽，對於這個成就，拉莫斯表示自己感到非常驕傲：「這是一個美妙的數字，我希望能在這踢很多年，我非常享受在這踢球。」

儘管4強還沒有踢，但是很多皇馬球迷已經開始展望在卡迪夫城舉行的歐冠盃決賽了，但是拉莫斯認為現在說這個太早了：「我們現在還不該談論決賽，因為我們現在還有4強要踢。但是毫無疑問，我們想要得到歐冠盃冠軍，很高興能夠淘汰拜仁，我們現在是冠軍最大的挑戰者之一。」

人地Twitter 淨係打咗三點咋喎, 已經無出聲批評, 拉莫斯洗唔洗呀

身有屎梗係大反應

...

痴線

佢兩個咁大仇口，國家隊究竟點拍

上至球員下至球迷, 一有事就拎疤出黎頂, 自己對號入座, 人地都無話你黑, 佢打3點都唔知咩意思

Gerard Pique only posted ‘…’ on his Twitter following Cristiano Ronaldo’s offside goal but that was enough to break the internet.

The Barcelona defender was reacting to Ronaldo’s second goal of the night against Bayern Munich, scored midway through the first half of extra-time.

Despite the fact he didn’t post a single word, Pique’s tweet has already received 120,000 retweets, 106,000 ‘favourites’ and over 27,000 replies, making it one of the most popular football-related tweets of the season.

The centre-back provided the perfect response to his Spain international teammate’s tweet via the media.

"He should rewind and look back to the PSG game and see if he thinks the same about the referees, let's wait and see what happens with Juventus in the second leg," Ramos was quoted as saying by Marca.

但又好合拍

西班牙國家隊佢兩個係咪成日諗住先對方一穫

係人都知碧基咩意思啦
仲扮無知 唔知咩意思

根本最on9就係你班讀者
你有驗證佢真係直接回覆pique既post?
會唔會係兩條友各自出post，然後比垃圾新聞狗炒作

球員同球迷都是賤重不用分得那麼細

拉莫斯明顯係對號入座

但碧基打果3點，洗唔洗畫公仔畫埋腸你先明下話？

睇下段英文啦on9 , 最清醒係你啦

你都識講對號入座, 一陣佢話我唔係講你喎

大家都係靠球證

小學雞

身有屎

私底好似fd?

肯定fd底啦
真係睇對方唔順眼點會成日咁樣炮

樓豬？

係咪間接承認自己黑哨

好難想像

The veteran defenders from Real Madrid and Barcelona, who have exchanged blows through social media and television interviews recently because of their club rivalry, have declared peace while with Spain's national team.

"I not going to deny we are used to throwing small stones at each other, but it's never done with any kind of malice. It's all in the spirit of sport. It's all done in good health," Ramos said as he arrived at Spain's training camp this week ahead of Friday's World Cup qualifier against Israel in Gijon.

"It's all part of the rivalry that exists between Barcelona and Real Madrid, and that's not going to change," Ramos added. "But it doesn't mean I won't go give him a hug when I see him here."

屌原來真係扮野, 兩條友真係fd

佢咁講係咪好似The Rock 同John Cena

兩條gay佬
睇下佢地啲老婆
口味又一樣

人地搞gay又關你地事...

一擔擔

擺明fd啦

話你ON9真係驚你嬲

50 步笑百步

點點點

扮乜撚野呀 唔通手多禁左三點唔小心post埋咩
疤狗趁地淋啦

疤狗使唔使告比老師聽比人蝦

咁你地巴塞d問題入球皇馬又有冇球員係Twitter打點點點呀

巴狗